【黎明行動】 三個步驟

廣告界已經帶頭主動罷工五日
黎明行動必須繼續之餘
應該善用新解鎖資源 — 區議員
區議員要促成產生有效工會
讓廣告界罷工蔓延至其他界別
現階段黎明行動必須繼續

推

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0